(集思廣益) 長輩要擺七十大壽點攪好

話說我屋企喺我細個嗰陣好窮, 後來我俾咗外國人收養, 佢對供書教學, 我都慢慢搵到d錢,有d地位. 之後我以前d屋企人話要同返我一齊住. 頭嗰幾年都無乜嘢, 反正我都自立到又有大屋住, 但慢慢佢哋日日叫d親戚嚟我屋企住, 本來我買俾細佬妹食嗰d嘢都俾佢哋食晒, 仲霸埋佢哋間房, 逼到佢哋要住工人房. 都算喇, 佢哋直頭當正間屋係佢, 我去邊都要管, 有時仲要搵埋d隔離屋嚟打我哋, 宜家我哋忍無可忍,下個月佢生日喇, 佢好鬼要面嘅, 我想賀賀佢, 大家覺得點幫佢攪先可以幫佢做大佢呢?

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

淨係行街應該唔夠盡興架喎